「活潑」呢個詞語真係好獨特

各位巴絲光年有無發現「活潑」呢個詞語，無論「活」定係「潑」都係無同音字架 讀曬9聲都無同音&同寫法既字

有無巴絲搵到其他都係無同音字既字

根據粵語審音字庫 有同音字 但啲字好冷門

撥

北 應該冇同音字

哦

車碌

碌同轆同音喎

有無人同我一樣 睇得耐個潑字覺得怪怪地

醱

「我」字同1個字同音

但係計埋9聲 都有幾多既同音字

但係生活上用唔到/好少用

個「活」字一開始究竟係點諗個音出黎

Would

隙？？

wut6 泧, 活, 佸, 姡, 萿, 趏, 秮
put3 醱, 鏺, 撥